927關注新屋嶺集會

927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
晚上7:30
愛丁堡廣場

明日見

聽日見！！！

9.30 三罷變死城 無人講

聽日見
聽日見
聽日見

五大訴求，缺一不可

推

推
927
928
929
101

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

聽日見

推呀

去

聽日7:30
愛丁堡見

求會去嘅手足每人印20張傳單到時派, 宣傳928 929 101
20張傳單10分鐘一定派得哂
有100個手足咁做, 已經派左2000張
咁多手足聚哂喺度咁安全都唔宣傳，等幾時

明天見

今日落咗街派傳單

927
928
929
101
到時見

重有air drop

出黎啊！

push

毋忘義士，毋忘五大訴求

有冇不反對通知?

愛丁堡見

好文分享:

「其實如果人人和理非，根本就唔需要勇武」

ig：begoldenyung

依句野有少少詭辯嘅感覺，因為個個都係和理非就自然無勇武派，但我想講嘅係另一樣野。

你身邊有無和理非係咁樣？「哎呀班衝衝子唔好出去啦」、「其實你衝擊又有乜用呢？」、「勇武嘅暴力只會換嚟更大嘅暴力」等等，以超脫嘅高人嘴臉同你講勇武嗰套行唔通，但你問佢有乜高見又講唔出。fine，今時今日要諗條橋出嚟係難，但你問佢有無實行人地提出嘅和理非抗爭，即係㩒港幣、換美金（兩種操作嚟）、轉mpf、罷買、罷食、文宣、聯署、貼連儂牆、唔用八達通、罷搭黨鐵⋯⋯排除佢唔知嘅可能性，好多時都係話，無喎。

我都遊行咗啦，組咗人鏈啦，咪夠咯，其他野有人做架啦。又或者懷疑個行動嘅實質用處。又或者某啲行動超越咗個人底線（？）然後除咗遊下行打下卡等人地問起都可以答自己出咗力唔使咁樣衰，就沒有然後了。我咁講唔係地圖炮噴所有和理非，而係特別一個品種。

我想話，就係個個都等其他人做，最後有好多都唔做。個行動嘅成效，唔夠多人做撚見到成效咩？夠多人成效係點，你睇下抵制美心，佢唔夠一個星期就跪了。香港人好得意，明知遊行成效係零政府唔撚會理你（排除向美國表達訴求嗰次），但對「有可能」成功嘅其他抗爭模式又好抗拒。一邊係零，一邊只要多人可以大於零，偏偏個個都鍾意做零仔遊行，但政府200萬人唔理，3個月都唔理，你700萬人行3年佢都唔會理。

如果係乜都唔做，但由得勇武手足點做嘅，無問題。不過有一堆人，會成日話好心痛勇武手足、叫佢地唔好再出去、停一停、無用架、唔好啦、有咩用啫、有咩意思，心痛？心痛唔係口講下就算，你唔想勇武手足犧牲，唔該你做齊和理非嘅相應行動。

知唔知比人拉咗嘅手足要面對乜野？打到內傷骨折被人輪姦除衫搜身侮辱車輪圍毆甚至無埋條命，之後再要面對刑罰，生理心理嘅折磨有幾大？你心痛，可以。但你乜都唔做，遊完行當自己已經係逆權公民，仲學人話心痛，係偽善。

和理非嘅行動同抗爭將會係依家抗爭疲憊走下波嘅出路，因為仲有好多好多變化同模式。然而勇武模式除咗戰陣改變、攻擊點改變之外，模式都只係武力衝突。勇武派無意識中喺度試緊衝擊邊個地方先係政府真春袋，但街頭衝過、狗屋衝過、中聯辦衝過、立法會衝過，其實每次轉攻另一種地方，大家都係抱住試下嘅心態。可能衝咗狗屋警察識驚、可能衝咗立法會政府會讓步、可能衝咗中聯辦政府會讓步⋯⋯但時至今日，大家心入面唔多唔少都知道，其實你衝乜野都係無用。

所以無野可衝嘅情況之下，抗爭運動進入瓶頸位。依個時候先係和理非全面進軍嘅時候，贏唔贏到就睇依下，用「有實際威脅模式」抗爭嘅和理非到底多定少。我好奇怪，點解「標誌性模式」可以咁多人，100萬、200萬遊行，香港人鏈，係好壯觀，係好靚，亦都需要有，但佢無實質威脅性。相反最安全嘅抗爭，人人都可以喺日常生活同屋企做嘅抗爭，點解一直效果都未見顯著？效果唔明顯嘅原因只有一個，就係唔夠多人做。200萬人遊行，竟然搵唔到20萬人一齊出手？就係因為日常抗爭無「標誌性」亦無壯觀嘅畫面。另外就係嗰200萬人，有190萬人係志在「發聲」，唔係「抗爭」。發聲講句野好容易，抗爭要一大班人持之以恆難到癲。最衰仲有一種我唔做都有人做嘅心態作祟，個個都想自己係英雄，但當個個都可以做英雄嘅時候，人類又選擇做凡人。

其實你覺得一星期一次遊行攰，點解唔喺生活中抗爭？

香港人要有一個強烈嘅心態轉變，就係將抗爭納入日常，做唔到依點，香港必輸。人喺群體之中係會容易做好多平時唔會做嘅行為，但我地嘅生活總唔會永遠拖多200萬人出街。認真，200萬人一齊剪八達通，係易過你一個人日日唔用八達通。200萬人一齊拎稅單上街靜坐唔交稅，係易過你一個人唔交。人一無群體旁住就怯就驚，但依家已經到咗要將坑爭融入生活每一步嘅階段，而我地做每一步嘅時候身邊係未必有同路人。所以講到尾，係你有無勇氣同覺悟令生活變成抗爭嘅一部分。話勇武無用但依家仲食緊吉野家嗰啲，我話緊你。

當然吉野家只係例子，食唔食對個政權無威脅，但係講緊個覺悟嘅問題。如果連罷食藍絲餐廳都做唔到，談何其他抗爭？當每個人生活都係抗爭嘅一環嗰陣，請問黑警點捉？但又係咪嗰200萬香港人都有依個覺悟呢？

和理非之後要入陣，需要三大部分，只要實踐得到，實踐得好，不出個半月即見成效。其一係標誌性抗爭模式，依方面已經發展得好成熟。遊行、人鏈、連儂牆、eye4hk挑戰、集體道歉、商場唱歌，但要記住，係。無。實。際。威。脅！佢嘅作用係吸引國際眼球，增強士氣。士氣一上，可喺標誌性活動同日或一兩日後，進行「標誌性威脅模式」，即似之前集體提款、和你非塞爆機場，目的係要令威脅模式有宣傳效應，呼籲更多巿民去做，但依個模式好明顯缺乏例子，需要更多元化嘅集體行動。第三就係最關鍵嘅「日常威脅模式」，將要實行嘅抗爭融入生活。第三步最難，需要廣泛嘅人民抗爭心態覺醒，所以目前應該集中第二種標誌性威脅模式，喺依方面增加多元化嘅抗爭方法，再慢慢過渡去第三種（我個人幾悲觀，覺得過渡唔到，所以香港會輸，但我唔想，先會寫依篇文，希望係星星之火）。 打仗模式需要更改，尤其係目前勇武疲憊，香港人再點講唔好慣唔好慣，但聽到開槍又自動會覺得係最低消費嘅時候，和理非需要大幅度蛻變，唔係運動一定失敗收場。相比走去捐錢，唔係話捐錢無用，不過我覺得如果和理非再進化，勇武手足比起收錢更加開心。

唔該廣傳，和理非唔進化，輸撚硬。

輕輕一推

宣傳928 929 101

今晚見！！

行動post呀

推上去

行動post up

推post

今晚見呀喂！

今晚要見到哂大家

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

今晚集會 ！

Push

721 811 831

今晚見

求會去嘅手足每人印20張傳單到時派，宣傳928 929 101
咁多手足聚哂喺度咁安全都唔宣傳，等幾時

有

求會去嘅手足每人印20張傳單到時派，宣傳928 929 101
咁多手足聚哂喺度咁安全都唔宣傳，等幾時

星期五要人

警總新裝網絡專線直通深圳法院 指供跨境視像審訊用 議員專家促解釋為何棄用法庭設備

FactWire傳真社獲得採購文件顯示，警隊專責情報工作的「技術服務部」(又稱技術支援組)，於8月中安裝一條網絡專線，由灣仔警察總部點對點連接內地深圳法院，合約期一年。警方解釋專線是用作一宗販毒罪案內地證人跨境視像作供，安裝於警總是方便技術支援，審訊完結會拆除。不過，進行審訊的西九龍裁判法院可提供視像會議設施，不用另外申請專線。

律政司回覆確認上述案件須安排視像作供，但沒有回應有關安排由律政司還是警方負責。司法機構亦沒有回應法庭使用視像系統跨境作供時，技術支援是由司法機構的資訊科技人員、警方、還是外判商提供，只著傳真社參閱實務指示9.9《與香港以外地方的電視聯繫(在香港以外的證人)》。

#新聞

之後嘅分分鐘直接係香港跨境去深圳審

行動post ahhhhh 宜家熱門一個行動post 都無

咩都做唔到 集會一定要去支援手足

加埋瘋狂airdrop

今日見

支持

推行動post
不分化 不割𥱊

諗住印細張d 癡下巴士或者廁所

推呀喂，今晚就係

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

文宣tg

連登洗地推po組

twitter組

集會！！

做野

有冇人幫手？

五大訴求, 缺一不可”------根本唔夠聚焦!!! [重開]

借地

share fb ig tg whatsapp 全世界都要知

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

pish

推推推

我要全部義士平安無事！！！！

幫手啊手足

我都好鐘意痴廁所，單拖時安全之選

要人呀

唔洗組織
只要每人喺學校公司快手印少少，去到時派就得

好想以後所有和理非活動 (唱歌，放映會，集會etc) 都派埋傳單，起碼多手足夠安全，而且要每人都印少少派

如果每人都做多少少，效果已經好震撼，好想大家做番好社區宣傳

已印左d文宣

全日係個客到做野 冇得印 可幫手派

Airdrop可以嗎？
文宣係邊度拎？係公司print下先

see u today

airdrop 就幾時都做要添啦
但好多人都係android 或老人家，有傳單更加好，反正都係公司資源
tg: hkstandstrong_promo

幫手推，星期五行動po

建議條標題就加埋日子

927!

sorry，岩岩收工眼花

罰你訓醒先好出黎

up

一個612基金就成功令到冇人推行動po

一人一個post，凝聚返大家戰意

撞上熱門

如果要派傳單要印好多好揚眼 我印啲到時周圍痴

927 101

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721 811 831 新屋嶺

幫推

今晚不見不散呀

幫手推啊!!!
諗下被捕義士見到集會得幾百人會點諗

都得

舊登有巴打卜左呢兩日吉兇
手足們小心
anyway今晚見

推!

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

👌

💪🏻

新

屋

嶺

Push
今日見

行動po

927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會
928 「反抗威權 迎接黎明」集會】民間人權陣線
929 全球反極權大遊行
930 三罷
101 國殤日

今晚見!!!!!!!!!!!!

今日星期五，唔係唔黎啊？

今晚見!!!!!!!!!!!!!

今晚見!!!!!!!!

推呀 好似冇咩人講

今晚再見👋

今晚又見

927

陣間見

Pish

解散警隊！

而家仲要整多個大鴉洲

嚟緊幾日都要見！！

612 721 811 831 新屋嶺

Tui

借個位，多謝

10月3日 光復始創 第二擊!!!

行動Po冇人理

完全上唔到熱門

出

黎

啦

今晚見

搭單問, 29號遊行批左未?

有不反對通知書唔係唔去嘛

今晚呀 記得呀！！

一陣見

今晚係啦，推推推

今晚

推, 今晚見

推上去okay？

應該連一萬人都無

有無人去！
我去！

😡

黎緊

去呀!!!!!!!

去呀!!!!!!! 今晚七半!!

去呀!!!!!!! 今晚七半!!愛丁堡!!

推 手足不是CONDOM

今晚，有幾多人呢

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Lm

人呀

必到

推 黎緊

準備好就出門口啦

批唔批都要去

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

721 831

無人推嘅！！？？

黎緊黎緊

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版